「含劇透」可唔可以唔好再討論最後果舊野？

老CA拎出黎果個盾，其實有無人100%肯定係用開果個好勁既盾？

可唔可以當佢係一舊印左美隊logo既普通鋼盾？

可唔可以當成係一個標記，標示住美隊比雀仔人做？

咁樣仲有無bugs?

嗰